表白完之後個女仔話「諗都唔撚使諗」

我之前上whatsapp媾女教學班聽導師講女仔最鐘意講反話

咁呢句即係應該點解讀? 係咪send緊啲咩signal畀我?

諗都唔洗諗咁應承你

即係可以同其他人介紹佢係我女友?

除定褲

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

報驚ed

下次見面唔陣攬落去摸佢屎忽再揸佢對波就得，佢會覺得好sweet

摸之前問佢一聲先會唔會好啲?